一除衫就想痾尿

有無人好似我咁，一入廁所除衫準備沖涼嘅時候，未開花灑已經情不自禁盡情喺個企缸度痾尿？
而且出完街一返到樓層，一出lift開始唔知點解一定急尿，重要係勁急嗰隻

正常
想放低身上既垃圾
成日出街半日都唔覺急尿